從咩咩妹事件我地明白到一個道理

獌區手足=厹

有閪想窮都難

網上你都認真

串

一個無波既女人都可以變女神

E.g 致命靴X拉

做得獌都係狗嚟啦

上得連登都係公嚟啦

樓主仲好似開心大發現咁
真係想笑死人

系

好似你咁習慣做兵咩，匿埋一邊叫春，我係女人都咁話

波台女性=G

系 曼區班友成日叫春

真係